雞容：我熱愛祖國，熱愛香港，從不支持港獨

好彩HOCC同春卷分咗手

不意外，跪住奶

真係雞嚟

春卷不意外

支持祖兒幾時開下場演唱會

愛中國 愛香港 反港獨 愛和平
都好多藝人要繼續搵人仔又唔係藍既論調姐

利申翻先 覺得佢張相係暗撐黃

本身暗撐黃 不過俾14億迫脆

下一個應該係陳奕迅

btw佢點舐都唔關我事

屌 aka一句聲都冇出過

Heidi bb就唔同喇

跪得咁快

其實佢都無得唔出post 一係公司出一係佢自己講兩句

春卷fan屎話佢係黃，支持中國係公司逼架，橙橙豬

咁都要道歉

玻璃心蝗蟲你咁架啦
又要奶又要post

As expected
祖國兒女 文匯大使

好撚核突
已經天王賺咗咁多年錢
一世無憂
使唔使咁樣

屌你啦 佢窮到無工開要訓街定做雞啊？
企係香港人果邊真係咁難？
我地個個月搵雞碎咁多都發夢買物資fb post文宣啦？咁大苦衷啊？去做雞塞春卷啦仆街

躝番上大灣區發展啦！
咁撚熱愛祖國

做咩啫 屌你 事實佢的確要回應 如果唔係成間公司佢團隊可能都受影響 我唔係joey fans 只係客觀睇佢post嘅理由

依家佢公司就黎破產？為錢就要違心？
咁個運動再搞落去香港經濟一定玩完啦？不如我地唔好再出聲吖仆街！嘩阿容大小姐就有特權有苦衷，普通香港人出少句聲就比你地話港豬，中立既就無恥。屌你老母啦死打手

同胞唔好咁易信呀
同港毒分子黃之鋒為選舉講大話話擁護基本法反對港獨有咩分別

最嘔心係熱愛中國
佢愛一個開集中營嘅國家

你信？
點睇都似為人民幣"熱愛"中國
同港毒分子黃之鋒為選舉"擁護”基本法同出一轍